[扮工動物園] 冷與熱的邊緣之星期三

我也有我感覺難道要遮掩~~~

究竟凍定熱, 著多件凍著少件熱...

Joson

早浮

等香媽開門

遮肥肉

門姐

餃

遮唔到

我好掛住你啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

早晒你地

新人留名

我都係新人，各位早

輕輕的say hello~

新人

個個都係新人

求教學，得閒想係公司搵下工

又唔小心應左自己，sor

你不如真係去睇下醫生啦

夏日熱辣辣 好熱好熱~~~~~~

25度

點解要咁做

係呀 我都未見過你

唔好再撚我啦虎叔
我feel到你對我好大惡意
已經唔洗你照住我啦

冇人撚你
正常番先啦 乖

搵日再約dating

已經晚晚開冷氣訓

我只能重重的....

好呀 女子組

如真~如假~~
如可分身飾演自己~~~~~~

咁早

但我著短袖就覺得有少少凍~~~著薄外套都好熱~~~唔識著衫

仲覺得好凍喎我

死啦我都有開

仲未需要開~~~有時坐sofa, 晚風加風扇我都覺得凍

成個post 最善良係我
我覺得你真係有d 問題

好耐無約

最近佔寒佔凍咁

今日仲著有著褸

女子

我地she she天團

更年期前係咁

好啊~~~

咁快就開

要驗左身先可以參加

，得
明嫁啦，再見

背心 加 薄外套

點驗

好訓D .. 但開始有蚊

*同開始有蚊

脫光光

唔怪得之我都有月經前緊張

我覺得幾舒服啊...
唔洗開

ok 冇問題

fall!

關心你又要再見

in!!

好呀

咁著一件薄長袖?

經驗虎

我都有

love!!!!

5啪走左仲有冇love??

得閒再上黎啦，bye

新會然

岩岩有啦

咪咁小氣啦

super!

乖 番黎
冇錢買西瓜

今日上奏仲好得閒
做到四月尾要搵工啦

8000蚊做唔做

消防員真係好型

austrialia

做咩

早

係

女人係咁嫁啦

文員

入黎報告，扮工真係好幸苦

收工未啊......

有錢收仲想點?

睇下個時間
仲有6個半鍾就放工啦

你好

訓陣先啦

你要扮幾個多鐘 冇10個鐘真係唔好講

黎做我pa
30k ok?

做咩咒5啪

我呢

乖啦

有得上連登係開心事

YOU ARE NO.1

同意~~

型過消防

掛住你~~~

現實冇識人做消防員

我識

我愛虎哥

仲有份pt做住先，唔驚冇收入住，慢慢搵唔驚

黎做我pa
40k ok?

水已出

濕哂啦

正路呀

放個 小心地滑

Joson ah 各位！

雖然估到，但都失禮問句，pa係
papa?

Personal Assistant

蛋早

pizza agent

來互相取暖啊

早至起床晚至上床

我諗到爸爸

PAPA

好味

我需要一個擁抱~

beard papa

背對背擁抱

我愛餃餃

人黎, 送客

唔得.~~我要面對面

蛋!

我戀愛了~

虎哥！

係sugar daddy

高手

黃!

come on james

果d 叫拉筋

留姐

飛奔~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

耶~

黃兒~

你要唔要同我拉筋

兒!

佢真係唔識嫁wo 要開發下 虎哥 靠你啦

杯！

虎哥是最好的

痴！

JJ

what is papa?

SUPER!

你講papa先

你自己講先

面對面

爸爸?

接實

15萬

好man

攬實~~~~~~~~~

pregnant aliens

唔需要
我都比佢撚左n次

免費的

虎哥一向好MAN

最近長開懶人mode
鐘意買日式冷麵返屋企煮

pineapple

真男人

gym 房有無拉筋機
佢個板面有教

無就呢度

直接浸冷麵汁

邊個淫蕩呀?我淫蕩

當減肥都得WO

之!之!之之之之之!

買開烏冬, 乾個款要煮成10分鐘個隻

有無金鐘國咁大隻~~?

yeah

飯爸都係

你要唔要試

巑崎

真打

廢中

好似唔覺有機係可以拉筋
得啲碌碌可以用黎碌啲肌肉

我出晒名硬

男人唔壞 女人唔愛

紅都面埋

虎嫂面前唔係

冷麵

你先係

好呀~~~

我係小男人，怕老婆

同你面對面抱仲洗咩之之之呀

邊到硬

烏冬粗嘛
琴日食左蕎麥麵
煮四五分鐘已經oj

我想試下做接人果個，但會一齊死

難得搵到啲簡單易煮嘅野
而門佬又鐘意食

我又要

我有一期成日食, 夠簡單

頸

拳頭

荷包乾硬化

邊位巴打去咗亞視出百萬富翁題目？

你知唔知佢點練
點做都無可能咁大隻

男人中既男人

即係呢部

呢個真

飛奔過黎啦~

我夠係啦

果d 係格劍聲

30k 我做

d 筋 拉親筋都會叫春

佢唔是晌austrialia 咩?

佢係住尖房的!!
勁勁! 同冬奧選手比大脾

飛奔過來啦

其實都幾

有邊個無?

怕老婆果隻

perfect asshole

fall in Australia

你睇我家的熊孩兒就知佢點做GYM

我閃開~~~~~~~~~

唔話你知

我未睇呵！

硬先好

係我面前係就得

好似係

快D 睇

我盤坐都有困難

再用強勁既臂彎接實

咁你壞唔壞啊

唔壞

我幫你鬆鬆佢

你厄人

但我都愛你

見到冷麵我又想笑

強勁嘅臂彎

會叫救命

呢度唔係法庭, 唔需要證據

仍然難禁....

我做證人

sorry 其實隻臂彎係樹仔既

冇事既
我幫幫你啦

together

愛著你這個 壞人

同言姐想攬住我一齊炒

樹仔嘅都好啦

虎肉餃子

兩隻老虎~兩隻老虎

怕虎嫂, 怕虎嫂

tree姐

我覺得啱呀

我自己炒

痴線啦 會斷架

下次去搵搵先

有什麼的吸引

邊條筋?

樹仔先好攬
利伸: 攬過

識食

變態

咁我坐你上面

快d 搵虎嫂黎,快d 搵虎嫂黎
切左佢, 切左佢

在澳洲跌下......

殘酷至此更讓我想靠近

好爽架

大腿

點樣坐先

若是你也發現
你也喜歡伊度奧

你要扮花

夾住你坐

我就讓你永遠痛愛著我

有聲

聽唔聽到有野撕裂既聲音?

用隻腳夾住你條腰

12 點！坐多陣食埋個飯返黎聽陣口水hea下又一day

我幫你拉

摔角?

11:30開會，仲要technical problem. 而家仲未完，有排開

千其唔好

你要摔我落地.?

開會仲回到既 開會多數發下吽豆就完

菊花~菊花~~顏色就靚咯~

聽啲咩口水?

口水多過浪花

Training 嘛。坐喺度齋聽，又唔洗發表！

我點會

呀~~~收音機~~
我無聽開

開埋啲得個聽字嘅會真係好無謂

以為扮觀音

係啊..聽歌聽一日好快會悶
所以中意聽收音機有D 人講下野咁

叫我蓮虎

番工唯一娛樂

我要坐蓮

叮飯了～啦啦啦

來互相傷害啊

有咩送

我唔識扮WO

菜 午餐肉 上海麵
食完落唔落去買野飲好...

買 買夠1打

買

買夠1箱

我以前番工買幾打咩野飲都有

買珍珠奶茶個D 啊

花先係被坐喎

正 D級元素品

好貴

買幾杯

好過去附近7仔同埋有時砌完太攰再飲真係好爽

砌咩

曳曳啦

砌puzzle

砌女

那有.....

出發 珍珠我黎啦～～～

去邊間買?

天仁咋

唔好飲咁多
小心糖尿

難飲

間唔時就忍唔住買黎飲

天仁最近OFFICE 行遠d 有茶湯

office邊樹

中環

月入100k

冇淡好食
唔帶飯就係食老麥 快樂蜂個D 快餐

月供天仁，日買三杯拓公司葉積

黑絲OL

唔係餃餃坐老虎咩?

屌 我個頭已經染返深色
而家同之前未漂一樣色
都仲可以話我淺色
明明而家係啡色嚟 唔係金色

我係咪miss咗啲野

sosad

結果輸到仆街

覺得茶湯好飲過天仁

茶湯好啲

佢地互坐

明日請假

條脷準備

中環間茶湯on9 排到佛誕先有得飲

搖脷準備

你走啦 我唔想搞大佢

咁多人LOL

應該係..

冇錢飲

返咩唔比染頭

呀姐發雞盲...

無D咁既事

好多野做啊 4月埋數x_x

我咪叫老虎扮花

我GET錯...叫我扮花

漂過係好難上色

大家都係mk

我都係...

春蟲蟲了

我明明係回老虎....

你係扮吃了花的女孩

唔可以亂食野

sor
我太心急

不要貪吃

急不及侍了

要記得自己個名 最好記埋人地個名 咁就出到pool

係
唔好亂行先岩

就算你識變金 唔識講野 無樣 你都係贏唔到mk仔白龍

仲有:
就算你識變金 唔識講野 無樣 你都係贏唔到mk仔白龍

笑到gap gap 聲

哈爾先型

留名

好好笑

haru
咁蘇菲都靚過千尋嘅

我仲睇緊...笑死

好彩boss出左去開會

你聽日都last day 啦

係ja~~都要扮下野

又訓左 但有d熱

抖幾耐再返工

未知啊...可能1個月

Rich

休息下先啦

包養埋你都仲得

但又想搵下.$$

抖下啦奴隸

經典！

已經成為經典了

我指..股票個d..

仲有兩個鐘

收工未呀

我好掛住星期六

過完新年同復活之後就好少紅日....要等到中秋後先多返

唉 唔好提

今年d 紅日好垃圾

又到夏天啦

黑雨黑雨

今年好左啦 上年 678月冇紅日放

差少少洽著左

黑雨雙工

掌你烏鴉口
記得上年有2次濕到狗咁返一陣工
先掛8號定唔知乜早少少放工

唔駛返

比你掌

有邊年唔係?

唔要

1/7 應該點都有?

恰咗一陣

好多時都係你返咗工先掛㗎

so good, 公司好少人?

今年有 9月尾就中秋

黑雨我要

照狗衝番屋企
試過有學生唔知掛左黑雨，想衝番出學校門口
但比阿sir捉番住

7既

唔知講d 乜好

教訓我們行到學校公司門口都唔好即刻行入去咁傻豬豬，除非夠鐘

懷疑老公偷吃閨蜜！醋妻「徒手撕開」他陰囊 鮮血滿地

黑雨根本唔俾走

好恐怖

佢番到學校先知，我以前有個阿sir見到你係好遠嘅地方亂行馬路之類，就會笑吟吟咁等你行埋去，先話你
當見到佢笑吟吟咁我都會低頭過

加左幾多str

好恐怖..點做得出
一拍兩散都唔係咁掛

STR 99
空手 LV MAX
破甲 LV MAX
對人型傷害 LV MAX
弱點會心加成 LV MAX
對男性敵人攻擊加成 LV MAX

而家係個袋兩散

斯文d落毒毒到佢性無能咪算

女人好恐怖

會心都無

得到“香腸破壞者”稱號

唔係蛋蛋破壞者咩?

係啵，應該係“春代終結者”

個名幾型棍

取材原頭

個名太霸氣